買滿$350狗糧，可免費送貨（港島區）

購買方法:online pet shop delivery

(1) 電話查詢及訂貨: 致電 BC Pets 電話熱線 +(852) 2683-0318 (每日10:00 - 21:30) 查詢貨品售價及訂貨。

(2) 網上購物車: 使用本網頁的網上購物車查詢貨品售價及訂貨，我們會於收到訂單24小時內致電或電郵回覆確認及安排送貨。

(3) 門市購買: 親臨 BC Pets 寵物用品中心門市 訂貨及安排送貨。

(4) 電郵查詢及訂貨: enquiry@bcpets.com.hk

(5) WhatsApp 查詢及訂貨: +(852) 5544-7400 [按此立即 WhatsApp BC Pets!]

付款方法:

- 門市以現金或EPS付款
- 送貨時以現金付款
- 戶口完成轉帳後立即安排送貨 (恆生銀行: 356-441436-883)
- 轉數快 FPS，HSBC (匯豐．恆生) P2P 付款或 PayMe 付款 (請與我們聯絡）

電話熱線: +(852) 2683-0318 (每日10:00 - 21:30)

送貨條款:

請各位客人於確認送貨時間內留意接聽電話，派遞員將於送貨前先致電確認客人才前往送貨地點。如未能成功聯絡客人，送貨服務將會自動延期。你亦可以多留一個收貨人電話號碼。

客人須於預約送貨時段內所有時間均能收貨，如要指定司機送貨時段我們不保證一定能安排，你亦可選舉預先銀行過數並安排大堂管理處代收或放門口。

8號風球或黑色暴雨警告生效時，送貨服務將會改期，我們會於警告除下後致電您再訂送貨安排。